CCTVB今日咁低調嘅原因

睇黎有唔少黑警混入人群
一入夜就不停開新聞講示威人群紛紛戴口罩乜乜乜 好似一早知道會有事咁
尤其近邊緣嘅巴打絲打加緊留意 唔好鬆懈
唔好衝唔好衝唔好衝

「這手法跟上次在人潮未散去，公佈暫緩還是什麼的一樣
是挑釁群眾情緒，誘使他們做出激烈行動，讓警方有藉口出動」
覺得佢講得無錯 而且頭先淋病先講完個無用嘅道歉 宜家衝又會俾人曲解做唔理智 白費心機和平遊行 一切化成泡沫

我都係咁認為，由其今日六點零7點時間突然道歉，但係大家都知係廢話黎，令人燥底佢既計劃就更易成功，加上係依段時間好似好突然咁放料道歉其實都係預計好開始入夜，方便佢混左入黎既鬼搞事

認真，快手搬物資走
留守嘅就入立會唱聖詩

係
就算唔走都唔好做其他野 宜家咁敏感 又俾人借題發揮